+++
date = "9999-12-31T23:59:59+00:00"
title = "   les_meuporg"
thumbnail = "meuporg.jpg"

+++

L'an passé, le service addictologie d'l'hôpital Marmottan, c'est à Paris,
A reçu 300 patients
300 patients... Ouhoohoo

Souvent des jeunes qui passent leurs journées derrière un écran,
A se goinfrer des Meuporg
Voilà

Meuporg, Meuporg
A se goinfrer des
Meuporg, Meuporg

Souvent des jeunes qui passent leurs journées derrière un
Meuporg, Meuporg
Voilà

Meuporg...
Meuporg, Meuporg
Ca s'appelle comme ça j'suis désolé
Mais ça s'écrit comment?

Ca s'écrit:
MMMPOPRMRPPPPRO
MMMPOPROPPPPPPPG
Voilà

Meuporg étant le nom barbare désigne
Les jeux de rôles en ligne
Auquel on prend par avec d'autres compagnons
Virtuels

Meuporg, Meuporg
A se goinfrer des
Meuporg, Meuporg

Souvent des jeunes qui passent leurs journées derrière un
Meuporg, Meuporg,
Meuporg, Meuporg,
Meupoooooooooorg

Bon, ben vaut mieux l'voir écrit, hein?...
(Ha, exactement)
... au lieu de l'prononcer.
C'est difficile à dire!

Meuporg...
Voilà

La vie quotidienne peut vite vous rendre accro
Et vous faire perdre aux jeux vidéo

Comment?
Voilà
Comment?

Meuporg...
Meuporg, Meuporg,
Comment?

A se goinfrer des
Meuporg, Meuporg,

Souvent des jeunes qui passent leurs journées derrière un
Meuporg, Meuporg
Voilà

Meuporg...
Meuporg, Meuporg,
Ouhoohoo

Les spécialistes parlent de...
Plus précisément de...
De...
De...
De...
De...
De...

Comment?
Ca s'écrit comment?
Comment?

Meu-Meu-Meu-Meu-Meuporg
Meu-Meu-Meu-Meuporg

Voilà

